部電視搜唔到台，點攪？？？

老豆年尾抽獎中左部三叔電視
今朝睇舊電視仲好地地
不過三叔電視就一時搜到台，一時搜唔到
搜到台其實都係搜得幾個台，唔係全部
睇過說明書，查左唔係營幕問題
舊電視睇到即係天線都無問題
設定：＂無線＂＂數碼及模擬＂
宜家老豆係咁問我點解唔得，求答

三叔

係唔係行貨

手動試下
係咪原裝天線位

舊電視睇到唔代表冇問題，本身個signal弱可以無視錯誤照出有錯誤既畫面
之前換新電視check過部機冇事，起左好耐先發現屋企天線接線接得差有noise

買條渡銀線試下啦

係

鴨記買放大器

頭先駁返舊電視，都搜唔到
發現係條鑬線頭接駁位爛左
爆哂啲錫紙出黎
應該點駁返？？

補圖

cut咗個頭,再重新開皮